Nancy 超撚正

冇iu
負皮

正撚到
不過我期望會有多啲屎忽

iu都冇波

讀一次我個名

又貼我D C+G出黎

Captain Nancy仲撚正

好肥

ching低汁咗

得一首歌，有啲啲睇厭…

等我仲以為有家燕媽媽睇

我老婆呀 你好撚靚呀

死肥西
煙雨世界第一

推